# README [RUS] #

**wad2unity** - небольшая утилита для [Unity](http://unity3d.com/) с удобным интерфейсом, которая импортирует уровни из классических частей серии Doom - 1 и 2.

![d2m14.png](https://bitbucket.org/repo/jXzB6X/images/1469639714-12-cool-job-1.png)

## Фичи ##

* Поддерживаемые игры: Doom 1, Doom 2
* Импорт геометрии уровней
* Импорт текстур полов и стен
* Триангуляция секторов с помощью библиотеки [Poly2Tri](https://code.google.com/p/poly2tri/)
* Генерация UV координат для лайтмаппинга
* Генерация Emission-материалов для лайтмаппинга
* Интуитивное окно с интерфейсом
* Изменение высот потолков и полов с динамическим обновлением стен

## Инструкции по использованию ##

См. файл репозитория ***./doc/basic_rus.docx***.